新宗教掘起 十一奉獻俾星火同612

大家要培育個良好習慣，好似宗教咁做。

當然多多益善，少少無拘，我轉頭就去捐